點解拜登會贏? 唔係因為造票 [專業分析]

係因為法律已經阻止唔到蘿莉控

有冇巴絲可以整個千本拜登

可唔可以唔好膠化呢場選舉 thx

弱智仔
難怪你老母要出黎做雞

個選舉本來就弱智, 當眾搞蘿莉都咁多人上街支持
一個蘿莉控同一個嘴賤, 我寧願嘴賤做總統夠直